多謝69X巴士 星期六汁到電話歸還既女仔

多謝69X巴士 星期六汁到電話歸還既女仔

祝你好人有好報 多謝你呀 連豬小姐

好

你點跌的

下次唔好再咁大頭蝦啦

我執咗你部機之後要返屋企消毒10次